★賀！東涌成大媽舞林聖地 勁歌響徹天

或許不少大媽的夢想是要成為舞蹈家，這團火不管在何地，都忍不住要「爆」了。這股熱情最近燒到去東涌，有兩名大媽在東薈城外勁歌熱舞，十分陶醉。

片段於星期日（18日）被上載至Facebook群組「PLAY HARD 玩硬」，在東涌東薈城近港鐵站出口的空地中，有一名身穿紅色連身裙和紅色高跟鞋的大媽與另一名身穿碎花裙的大媽翩翩起舞。

二人配合流暢，隨着節奏強勁的音樂不斷旋轉和跳躍。當時周遭坐滿休息的旅客，細心地欣賞着這「餘興節目」。拍攝者無奈表示︰「佢跳得好enjoy（享受）添喎」。

青衣準備

抵啦

支持

殘體唔好屌

東涌成大媽舞林聖地 勁歌響徹天

Later

青衣

包容下啦

東涌居民包容下 內地人來港消費帶動區內就業

已經冇野可以阻止到大媽

建議人工島分一part比班大媽跳老舞，等佢地跳到島沉

亨廷頓舞蹈症

是一種遺傳性疾病，會導致腦細胞死亡[1]。早期症狀往往是情緒或智力方面的輕微問題[2]，接著是不協調和不穩定的步伐（英語：Gait）[3]。隨著疾病的進展，身體運動的不協調變得更加明顯[2]，能力逐漸惡化直到運動變得困難，無法說話[2][3]。心智能力則通常會衰退為癡呆症[4]。罹患此症患者的具體症狀會有所不同[2]。症狀通常在出現在30到50歲之間，但可以從任何年齡開始發生[1][4] 。在帶有與罹患此症相關異常的染色體家族中，其成員可能於較年輕時就發病[2]。大約8％的病例在20歲以前發病，其典型症狀與帕金森病更近似[4]。此症患者經常會低估了自身病狀[2]。

喊出黎

蝗軍 已佔領城池示意圖

記得果度仲有個噴水劇場
大媽一邊同d愛國阿伯跳,一邊有噴水表演
簡直人間仙境

噴西水

我估中咗

青衣準備好！

接著到葵芳！

一早有啦

佔領中環

金融才俊要學定大媽舞

奧運站你覺得真係無被佔領到？

enjoy your town today

壞人變老

齊歡唱 同慶賀

恭喜晒

其他線呢

青衣海旁一向都有

荃灣先過葵芳啦

音波炮出租生意
有利可圖

終於到了，遍地開花吧

青衣城已淪陷

荔景呢個美食沙漠應該可以避過一劫

其實點解支那個邊啲大媽咁撚興周圍跳大媽舞？

早已淪陷

精神病

非洲土著都成日跳舞

亨廷頓舞蹈症

通常是自父母遺傳（英語：Genetic disorder）而來的，惟其中10％的病例則是因新產生的基因突變所導致[2]。此症是因名為Huntingtin（英語：Huntingtin）一對基因中的任一個染色體發生顯性突變而導致[1]，這意味著擁有這基因的人的孩子有50％的機會遺傳到此症[1]

DNA突變

可能文革嗰陣突變

yes

荃灣西果邊年幾兩年前已然晚晚跳 仲要有3 堆， 比你揀黎join

支持更多同志落黎勁歌熱舞

好似take咗嘢咁

叫佢哋每個站都跳一次已經好多嘢睇

冇人比錢你估真係當性趣咩

同乞衣乞錢道理一樣

推到佢地係政總到跳舞

梗係推到大媽係中環跳啦
塞多佢幾錢重

我真係好希望可以夢想成真。
當初係灣仔返工，個老闆成日話佔中乜乜柒柒，又阻住人，又搞到勁污糟
我好希望比佢體驗下你個祖國既人民阻街既程度係遠大於佔中

佢係咪幻想做John Travolta

車狗

兩名

啲GIF笑死我

好想打柒佢個死人樣

蝗軍佔領地

推介下半山比佢地

Cyka cyka cyka blyat

掂！

唔怪得尖沙咀靜晒

希望南昌 d 居屋可以逃過一
劫